O Vánocích bylá jsem v Praze s moje sestru kterȧ má česky manžel. zek a odně dobrý jidlo. Večer Podívale jsme na pohatkí na televisé. a Taky jsme a pečelé jsme dortý. Myslila jsem na domů ale byl to dobrý.
